意大利應否再次討伐埃塞俄比亞

比who 黑鬼害死

放沙林毒氣毒死隻力架啦

班黑手黨去左邊

Dead

都唔會打得贏

意大利啲軍事